\clearpage
\newpage
\pagestyle{empty}


\begin{center}
\textbf{ПРАВИТЕЛЬСТВО РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ} \\
\textbf{ФЕДЕРАЛЬНОЕ ГОСУДАРСТВЕННОЕ АВТОНОМНОЕ ОБРАЗОВАТЕЛЬНОЕ УЧРЕЖДЕНИЕ} \\
\textbf{ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ} \\
\textbf{«НАЦИОНАЛЬНЫЙ ИССЛЕДОВАТЕЛЬСКИЙ УНИВЕРСИТЕТ} \\
\textbf{«ВЫСШАЯ ШКОЛА ЭКОНОМИКИ»}
\end{center}

\begin{center}
\textbf{ЗАДАНИЕ} \\
\textbf{на выполнение выпускной квалификационной работы}
\end{center}

\begin{flushleft}
Московский институт электроники и математики им. А.Н. Тихонова \\
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
\textbf{студенту группы \underline{\hspace{3cm}}} \\
\textbf{Фамилия Имя Отчество}
\end{flushleft}

\textbf{1. Тема работы}

\vspace{4cm}

\textbf{2. Цель работы}

\vspace{4cm}

\textbf{3. Формулировка задания}

\vspace{7cm}

Проект ВКР должен быть предоставлен студентом в срок до \underline{\hspace{2cm}} \hspace{0.2cm} 20\underline{\hspace{0.8cm}} г.

\begin{flushright}
Научный руководитель ВКР \\
«\underline{\hspace{1.5cm}}»\underline{\hspace{1.5cm}} 20\underline{\hspace{0.8cm}} г. \\
\underline{\hspace{4cm}} \hspace{0.5cm} И.О. Фамилия
\end{flushright}

Первый вариант ВКР предоставлен студентом в срок до \underline{\hspace{2cm}} \hspace{0.2cm} 20\underline{\hspace{0.8cm}} г.

% \begin{flushright}
% Научный руководитель ВКР \\
% «\underline{\hspace{1.5cm}}»\underline{\hspace{1.5cm}} 20\underline{\hspace{0.8cm}} г. \\
% \underline{\hspace{4cm}} \hspace{0.5cm} И



\begin{center}
\textbf{
	{\footnotesize \MakeUppercase МИНИСТЕРСТВО НАУКИ И ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ}\\
	{\footnotesize Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение высшего образования}\\ 
	{"<Тихоокеанский государственный университет">  \\}
}
	\end{center}
	
	\vspace{0.5cm}	
\noindent
 Факультет \uline{компьютерных и фундаментальных наук \hfill} \\[0.2cm]
 Кафедра \uline{Физика \hfill}\\[0.2cm]
 Направление \uline{03.03.02 Физика \hfill} \\[0.2cm]
 Профиль \uline{Информационные системы в физике \hfill}\\

\begin{flushright}
	\begin{minipage}{0.4\textwidth}
		\centering{\MakeUppercase{ \bf ДОПУСТИТЬ К ЗАЩИТЕ}\\[0.2cm]}
		\raggedright{Завкафедрой физики\\[0.5cm]\hrulefill~\zavkafio\\}
		\dopuskdate
	\end{minipage}
\end{flushright}
	
\vspace{0.5cm}
{\center \textbf{\large \MakeUppercase ВЫПУСКНАЯ КВАЛИФИКАЦИОННАЯ РАБОТА} \\}
\vspace{1cm}	
\noindent	\normalsize 
Тема \uline{ \vkrtheme \hfill}\\

% \vspace{1cm}
% {\noindent \small
% \begin{tabularx}{0.95\textwidth}{lcccX} 
% Студент&\dopuskdate  &&\hspace*{4cm}& \studentfio \\\cline{2-2}\cline{4-4}
% &{\tiny дата}&&{\tiny подпись}&\\

% Руководитель работы &\dopuskdate & & &  \rukovodfio \\\cline{2-2}\cline{4-4}
% &{\tiny дата}&&{\tiny подпись}&\\

% Нормоконтролёр   &\dopuskdate& &  &\normfio \\ \cline{2-2}\cline{4-4}
% &{\tiny дата}&&{\tiny подпись}&\\
% \end{tabularx}
% }




\begin{flushright}
\begin{tabularx}{0.95\textwidth}{X}
Имя студента: \\
\underline{\hspace{4cm}} \\
{\studentfio} \\
\end{tabularx}
\end{flushright}


% \vspace{1cm}
% {\noindent \small
% \begin{tabularx}{0.95\textwidth}{lccX} 
% Студент: & \underline{\hspace{4cm}}  \\
% & & \multicolumn{2}{c}{\studentfio} 

% % & & & & \\

% % Руководитель работы: & & & \underline{\hspace{4cm}}  & \rukovodfio \\
% % & & \multicolumn{2}{c}{\tiny Подпись} & \\

% % & & & & \\

% % Рецензент: & & & \underline{\hspace{1.5cm}} & \normfio \\
% % & & \multicolumn{2}{c}{\tiny Подпись} & \\
% % \end{tabularx}
% }


\vfill
\begin{center}\textbf{\cityyear\today}\end{center}
